屌佢老母呢個youtuber Macro 抹黑陳彥霖+示威者

叫macro 體驗屍
不嬲係透過講暗網呢D 題材來9 up一條片就引到成班係下面大驚小怪
早兩日無啦啦youtube recommend 佢果條咩關於陳彥霖新證據果D
睇完再埋佢另一條片, 睇完真係屌佢老母

TLDR:
佢提出3樣野:
1. 陳彥霖一個15歲既女仔, 竟然用iphone, D錢邊度來, 做咩Parttime 可以搵咁多快錢
2. 天堂之門果度有張相係陳著住吊帶, 佢話一個「衣著這樣的女孩」係咩人
3. 香港示威者只要唔係撐反送中既鋪頭都會被破壞

咁依家仲做到生意既鋪頭肯定係支持港獨
快D舉報哂佢

真係好撚嬲
下面仲有班台仔同支仔係度以為了解全局咁
今朝睇左個連登巴打既youtube channel, 有條片講到: 最蠢既人通常以為自己識最多野

係啦
完全係抹黑

一個出心出力派8000份文宣的15歲女仔
死得不明不白
連資深法醫都覺得有可疑

陳彥霖
一個想自己第時小朋友有未來的小女孩

———————————————
唔可以俾陳彥霖事件不了了之
[重要發現] 陳彥霖事件討論分析(多圖)